［簽名師全面進場！］好多聯署要簽呀我好興奮呀！

如下共有10個聯署，更新日2/1/2019

(1)要求撤換警謊發言人江永祥及撤回游乃強7.21自己查自己的人事安排，認真調查7.21事件，將所有疑犯及幕後主腦繩之於法。

簽到江永祥冇得再做警謊發言人

差6萬6千，截止日期17/1/2020
(2)聯邦政府應將中共主席習近平的女兒從美國驅逐出境

差4500，截止日期20/1/2020
(3)凍結中國政府支持的實體的資產，以奪取香港示威者的人道支持資金

差7萬1千，截止日期24/1/2020
(4)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

差9萬2千，截止日期24/1/2020
(5)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差8萬7千，截止日期27/1/2020
(6)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差9萬7千，截止日期28/1/2020
(7)對香港特區政府官員，警察及其直系親屬實施加旅行禁令，唔俾佢地去美國 🇺🇸日本🇯🇵韓國🇰🇷 😏😏

差9萬9千，截止日期30/1/2020
(8)在商業和貿易方面，對廣東（廣東）的待遇與中國其他地區有所不同

[[ 尚欠35萬3千人 ]] 請大家努力簽署🙏🙏
(9)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

[[ 巳簽人數15萬8千 ]] 請大家努力簽署🙏🙏
(10)日本《香港人權與民主法案》

《美國白宮聯署鍵盤戰士》
現有79,500人，集人加入，簽署聯署，請廣傳🙏🙏
這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

P牌推唔到 幫手推下

push,
簽名師

簽完叫身邊嘅人簽，記得去返自己email confirm your signature

推

推呀 簽晒佢